（多圖）是咁的，有人玩switch哂setup

唔知wow左未

上facebook見到有人哂命

心諗有冇再誇啲

點知之後見到喱個

以下大圖

Wow左勿屌，
覺得小事唔應該放上連登既可以負評出返去
但我想講連登本來就係無聊乜都講下咁

?

key下mon有幾難？

8

都唔知你做乜柒

Wow左勿屌，
覺得小事唔應該放上連登既可以負評出返去
但我想講連登本來就係無聊乜都講下咁

Jm9

唔撚使理佢地喎
目的都係搞到開post嘅人無癮

樓主放小息未

留名睇紅館setup